不要説”煙花”, 試著説”731天水圍煙火恐襲”

”731天水圍煙火恐襲”！！！

旅遊警示！！

”731天水圍煙火恐襲”！！

”731天水圍煙火恐襲”！！

射高D 下面好多自己人吖

煙火係cctvb同大陸人先叫

煙火，笑能死
新腥港人？

邊撚到有自己人
你係唔係搞錯D野?

煙乜撚火
係火藥、炸藥、爆炸品

731天水圍煙花事件

乜撚野煙火雖支那仔
而家係爆炸品襲擊

岩

炸彈襲擊

入邊一隻狗都冇事但係門口嘅小朋友七個受傷你話嗰個人係咪發雞盲

有火藥就可做炸彈, 67年就是這樣做.

牛屎佬啦 邊有人玩煙花